先殺牛後殺熊

先殺牛，再殺第二隻牛

買熊嘅等比人打靶

成功引熊